<resources>
    <string name="app_name">MireaProject</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">It is a browser fragment!</string>
    <string name="browser">Browser</string>
    <string name="data">Data</string>
    <string name="text1">Дактилоскопи́я — способ опознания (идентификации) человека по следам пальцев рук (в том числе ладоней рук), основанный на неповторимости рисунка папиллярных линий кожи. Широко применяется в криминалистике. Основана на идеях англичанина Уильяма Гершеля, выдвинувшего в 1877 году гипотезу о неизменности папиллярного рисунка ладонных поверхностей кожи человека. Эта гипотеза стала результатом долгих исследований автора, служившего полицейским чиновником в Индии.</string>
    <string name="text2">В каждом отпечатке пальца можно определить два типа признаков — глобальные и локальные. \n Папиллярный узор. Область узора — выделенный фрагмент отпечатка, в котором локализованы все глобальные признаки. Ядро или центр — точка, локализованная в середине отпечатка или некоторой выделенной области. Пункт «дельта» — начальная точка. Место, в котором происходит разделение или соединение бороздок папиллярных линий, либо очень короткая бороздка (может доходить до точки). Тип линии — две наибольшие линии, которые начинаются как параллельные, а затем расходятся и огибают всю область образа. Счётчик линий — число линий на области образа, либо между ядром и пунктом «дельта».</string>

</resources>